[二手/ 冇圖] 星期日有警狗槍實彈槍向示威者

今日同阿媽傾電話，佢竟然冇不反對通知書都有出去，好感動！！
阿媽話佢唔算早去，到金鐘果陣差唔多５點
突然有唔知邊個議員衝出黎話政總開左波，
叫冇GEAR既快Ｄ向灣仔方向走。
阿媽就走左去告士打道諗住睇下有冇巴士搭，
成條街都冇咩人，離遠見到２隻交警狗係馬路，
之後見到４，５個街口外，
突然７，８個黑衫勇武係小路到衝左出黎，
打９果２隻警狗。
後來有隻交警狗黎増援，
一落車即刻ＭＵＮ槍指住班勇武。
班勇武打完快閃安全撤退。
阿媽話冇咩人，又冇記者。
不過佢比隻狗嚇死，佢話隻狗水平咁舉槍，亂９咁射真係會射死人。

唔知阿媽有冇睇錯。

真係多謝班勇武，
我阿媽有Ｄ年紀了，不過佢核爆都唔割！

915國旗行動好成功!

push
[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :